入黎講低你鍾意睇既動漫類別

我只會睇熱血，動作，劇情有深度類
最撚憎睇賣肉賣萌類，睇到都想嘔

子供向

我鍾意睇校園解決事件既
或者男主有黑歷史or為他人犧牲自己

最鍾意睇廢萌

Same 或者日常類 不知不覺會睇哂

廢萌（e.g.輕鬆百合、黃金拼圖）
有深度（e.g.蟲師、奇諾之旅）
搞笑（e.g.齊木、野崎君、すばらし）
劇情（e.g.ACCA、BACCANO、小圓）
日常（e.g.夏目、元氣囝仔）

偏好:科幻,懸疑,軍武
唔鍾意:輕改四天王,王道打鬥類
其他咩都睇

5同2

乜都睇

唔同意

Marvel

治癒向 蟲師 白免糖個啲
或者無厘頭搞笑番
戀愛多角nTR 大作 不了
燃向 麻麻地

白兔糖

而家只睇one piece

無睇開漫畫牙ching

虐心番

Why唔包埋落日常到

由日常到獵奇咩類型都啱，只要好睇就得

難民咪難民，廢你老母萌咩

越黑越好睇

空氣系好聽d

黑白兩個極致都好睇

特別世界觀好大既動作類最鍾意睇
Hunter

廢萌最高！

四格+搞笑漫畫 最易入口 劇情量低